上次香港打10號波 有鬼佬惡搞頭文字D落去

澳門嚟